女仔鐘意吉卜力一定係好女仔

大家認同嗎?送首“幽靈公主”比大家聽,個女仔把聲幾好聽

On9

push

好難聽